Re:CREATORS真係呢

對戰精彩，結尾前既劇情又正 ，打鬥首插曲又燃，但係......

又硬係要加D類似白箱既情節講下業界人士，6-10集打完幾集咁好睇，到12集就變左要唔同公司合作搞活動，播完總集篇到14集直情變左白箱番外咁

同埋打得咁辛苦，仲死左幾人，結尾軍裝公主就突然轉死性同剎那百合咁款完左。明明男主角之前無咩幫忙，劇份又唔算多，但係到結尾就拯救左世界。

無呢D問題既話肯定係神作

你指既問題佔左成套戲大半喎

真鑑呢

等第2季喇

你肯定呢套野其實係講打鬥

打鬥而加白箱情節